今日等緊朋友嗰陣，叫晒佢哋即時登記做選民！！！之後再確認佢哋真係有登記到！！

所有人叫晒自己嘅朋友登記做選民！！
如果今次你阿爸阿媽有陪你出去，請更加要叫佢哋登記做選民！

官方表格可喺各區民政事務處都有得攞！
或者上網dowload印出嚟：
（今日行公園冇Printer或Scanner可以點？
可以考慮用鍵盤戰線嘅填表工具：
填晒資料會變pdf，方便你即時交表。）

交表方法：
email至form@reo.gov.hk 或者upload去政府個網（網址:）
（再講一次，冇Scanner可以用上面鍵盤戰線嘅填表工具）
舊式啲可以寄信（地址：九龍九龍灣展貿徑一號九龍灣國際展貿中心十三樓）

登記選民限期得返2個星期！！

香港後生仔嘅登記率得一半，
即係話你所有嘅whatsapp group入面， 或者今日同你一齊行喺人，
起碼有一半人都未登記！！
無論佢講到幾熱血，衝到幾前，
佢都可能未登記！

求下大家一定要逐個問！
逐個確定佢有登記做選民！

求求你！

用github條link就可以直接網上登記？要唔要住址證明果d?

唔需要
即填可以直接upload埋

推

誠心請教，我想問我租住圍村，咁可以點投（投其他屋苑可以嗎，圍村無泛民），今次冷政治感嘅我都要單拖遊行，同想投票

官方答案：一定唔得，只可以投自己主要居住嘅地點
但
(1) 登記咗唔止係區議會，仲有立法會
(2) 好多支持民主但非泛民嘅組織，都諗緊試吓選傳統嘅保守區，
可能靠你嘅一票到時係改變結局

404既𨳒你

試過全部link都冇問題，你講邊條link？

我想問可唔可以係其他屋苑投立法會唔投區議

唔可以，只可以有一個地址。
除非
你咁啱今年區議會住A地點，
但出年立會之前，又咁啱搬咗去B地點，
作為守法嘅選民，係應該即時通知選舉事務處轉選區

我啱啱電話電腦又上都冇問題...

想問下網上print form出黎 跟住scan上去嗰下使唔使交埋住址證明?

用啲死黨住址登記有無得諗（初次登記）

新登記唔駛
更改地址先要（但更改地址已經過咗限期）

新登記都係得返兩星期咋！！

官方答案：
虛報地址係犯法行為 （自己諗）

好 唔該你

記住提埋身邊朋友父母
最好今日面對面迫佢哋登記埋

屋企人登記左 會叫埋fd

唔肯定自己有冇登記可以點睇 記得自己有交表但係一路唔覺有信email之類

可以去呢度檢查
冇就再登記一次，以防萬一

Push